謝霆鋒原來揸棍波車

圖呢

比少少腦筋諗下

So what? 有事咪又係頂包

支棍斷都可以揸啦
反正有事可以頂包

有前科，你 no 乜鳩

用下腦啦
Iq題